1000萬求一路條撚樣其實係做乜？

扮救世主？又係好似黃成智條傻仔扮中立咁撚款

你老味條大陸仔睇到樣就想打鳩佢

咪好似當年2014之後 香港01彈出咁樣

就係有陣7味....

香港獨立唯一出路

個廣告係咪想講拎1000萬去起義

我懷疑係D支那狗想呃人資料

點睇都係維穩

支那狗 廣東話都未撚講得正

條撚樣：窩考緊棟呀！

好似見到有廣告話已經有10強
有冇人睇過大約十強有咩proposal交左
唔想嘥時間睇

500萬(聲稱) 拎你個人資料

連登上年有人post講過，請自行google